得罪講句 希望tvb停播戇夫成龍3之再創世紀

播兩個鐘妍希攻略仲好啦
而家真係唔夠喉

直播你老母比狗屌啦 好唔夠喉

就黎結局啦

屎坑同廁所既分別

負皮

麻煩兩套垃圾即時腰斬啦屌你老味

直播三小時東張西望好冇

睇TVB
負皮 上一頁

妍希攻略播夠三個鐘拉，好撚頂癮